最近痴那好似好多事發生

貿易戰
中國製造2025 收皮
一帶一路 收皮
中興 收皮
痴那網民開始唔驚死咁串鳩支共
無啦啦推返上山下鄉
係咁推新project (大灣區etc.)

其實係咪就嚟斷氣

其實不嬲都多

前排班老兵維權搞成點，冇晒消息？